817遊行上訴成功+大量full gear内地人進港 = 明日將會有大量鬼做勇武意圖減少818人數

如題

自推

估都估到

林鄭之後會賤到話市民已接受

之前葉劉都有話遊行人數大減
証明市民不接受暴力

留意手 ！！帶顔色手帶要注意大多數係鬼！！

所以818 一定要全家出動
記住721 811嘅淚與血

一定冇咁好死比你上訴到，一定有古怪

Agger